# Resolução da Listas de Desafios

Este repositório contém a resolução das lista de exercício da disciplina Linguagem de Programação I.

Segue abaixo o status da conclusão dos respectivos desafios.

Lista de desafios 1 :white_check_mark:

Lista de desafios 2 :white_check_mark:

Lista de desafios 3 :clock1: